係咪一早放棄左quora

所有問得關於民情政見既問題一致有網軍唱好

係